而家算點?勇武成個細路仔甘扭計，香港人輸硬

見住手足不斷比人拉同打，我訓唔著，忍唔住同大家分析下局勢：
我相信大家一開始都係和理非，去和平遊行被政府漠視。之後行動升級，勇武進場，和理非勇武不割蓆不分化。
集中講勇武，勇武想通過遊行集會以外既方式make noise，施加各方逼政府回應。渠道有本地各持分者，有商界，宗教，記者。亦有海外既報導，講警隊濫權暴力，加強海外宣傳，引起全球關注。

問題係：你做甘多野都係想政府跪低姐，但個前提係個政府呀，係政府肯聽取民意呀。而家政府擺明唔理鳩你，除左政府冇人會回應到你訴求。

連登仔傷左被人拉左，甘可以點呀，咪即刻開PO扭計囉：＂嗚呀，佢打傷左我隻眼呀，煲大佢呀，唔好放過佢地！！以眼還眼！＂

扭完計And then? 係呀！香港人個個都覺得好慘，啲警察好暴力，都鬧個政府幾衰幾仆街。之後連登仔都好開心：我地成功左啦！好多人我地，連東方都怒屌警犬！Good!

DLLM 政府就係唔撚理你。

And then? 行動再升級，警察再暴力啲，我地再傷多幾個拉多幾個，香港人再同情一啲我地班手足。Very Well!

Eventually?
政府有冇跪低呀? 啲文宣有冇起到作用呀？你以為英美德日國唔知咩，就算你叫撚郁侵侵回應,佢都只能夠幫下口咋，但問題係都幫你唔到。

問題係：你做甘多野都係想政府跪低姐，但個前提係個政府呀，係政府肯聽取民意呀。而家政府擺明唔理鳩你，除左政府冇人會回應到你訴求。

你話三罷影響經濟，逼政府回應。
影響左幾多呀？有冇數字呀？
唔好再打飛機得唔得呀？成功？政府一日未跪低都未叫成功呀
日撚日係同溫層自high，成日係到講警察點柒點衰，勇武點擊退黑社會，有撚用呀？！

如果你話用光射下啲狗眼，扑下人，燒下警署，封下路好爽，大快人心，
甘okay please go on your yong mo path.
但如果你真心想香港好，真心想停止呢一切紛爭，想停一停思考下work 唔work 先
DLLM係就軍事起義，推翻個政府。買齊軍火炸撚哂啲警署，買起林鄭。甘先係work 既勇武。唔好搞埋啲小動作整估下人就叫＂行動升級＂。
唔係就先請勇武重新思考下現行既方式，仲係咪同預想既一樣。

唔好再送頭啦，好嗎? 好痛架真係

根本短時間之內好難威脅到個政府，只能按照返個制度一步一步修正反個崩壞左既政權。具體我地可以做既野之後再開PO講。

即管負評我，但麻煩話我分化中計既手足解釋下，如果我地按照而家勇武既方法落去，成效有幾多？跟住落黎個plan係點？有幾多成把握可以做到呢？

利申：淺黃，默默用選票守護香港

百彈教主
你有乜高見?

直接睇到最尾選票 唔撚使睇成篇野

善用回覆不推功能

按照返個崩壞左嘅選舉制度黎修補個崩壞左嘅政治制度?

#不推文回覆

咁你有咩高見

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

其實你岩 但我辨法 乜方法都要做 只求勝利 只求手足的血的傷不白流

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

咁你老母btw

你係咪司徒華?

不如你講下可以做啲咩先？

好撚想知你啲票保護咗啲乜
屌你老母
保護咗個關鍵時刻唔去投票嘅關鍵一席？

成篇文只有彈 冇建設
已負評
不推回覆
上一頁

默默用選票守護香港

到2030就得返民建聯比你投

選咩野？聽日都未必有議會啦

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

善用回覆不推功能

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你老母！
邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你老母！
邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你老母！

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

講左咁耐咁你有咩高見 選票要等到11月尾喎

我屌你老母啊

不推回覆please

妄想用一個已經腐敗嘅議會制度去處理腐敗嘅政府，樓主真係神邏輯宜家嘅議會最多最多只係可以阻止到更加多惡法通過（前提係泛民過半數），並唔可以廢除已經通過嘅惡法（因為有功能組別）

選票有用就唔會搞到今日咁

咪撚再推啦
又淺黃又選票
On撚9

打擊 777 警犬 的必勝法

咁 唔係甘

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

係崩壞制度入面苟延殘喘 都算

仲要沾沾自喜

咁講下你高見啦 講唔出就收皮

靠你守護? 香港死撚咗十世
不分化 不割蓆

入機場

之前先有人計過係議會內控制局面既難度極高

笑撚死 仲講用選票

收嗲啦

有意見就比，無就收聲睇人做野

選票係有用香港就唔會搞成咁啦

乜撚都唔做就得
下一代 變咗人權冇晒。

不推文回覆

睇到最尾就覺得

閣下又有咩高見

就選票講~ 你點確保你想揀果個人不被DQ?

利申：淺黃，默默用選票守護香港?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

直接睇呢句, 成篇廢話

仲講立法會

選票有用既話香港今時今日就唔會搞到咁

打咁多野我以為樓主有咩好建議

不推文回覆

夠膽話自己淺黃 淨係用選票都講撚得出 同中立冇分別

垃圾post

你張選票守護到乜野？

你最多咪得果一票
守護到D咩?

不推文

人人都係文宣組！文宣圖集中post

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

咪做標題黨 唔該！

都唔係咁想覆架啦，真係燥到忍唔住。選票到依刻有咩用，未選已經唔俾你入閘，選完又會DQ你，玩撚哂啦。

聽日812機場見。

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

你想做和理非唔緊要
想大家團結嘅請尊重各有各做原則

三罷得個一日一定唔得 一日打左風
上次係試下水溫
咩都要試下
要四罷要做無限期呀

戇鳩 咁即係咩都唔做？
用不推文回覆屌鳩佢
唔該大家

可以做咩就做咗咩先
我只係唔做冷氣軍師，仲相信可以用選票改變既人

【［重要］今次堅救到義士！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

就算個成效係0.01 做一百次一萬次 百萬次 都仲會係0.01？

人地咩提出大家討論下囉

真係唔好再送頭 唔值呀

［廣傳］其實今日件事會係一個好好嘅切入點

巴打可唔可以幫手推一推po
搞個反送中加女權嘅大遊行
依家要再攞多次世界嘅關注

DLLM係就軍事起義，推翻個政府。買齊軍火炸撚哂啲警署，買起林鄭。甘先係work 既勇武。唔好搞埋啲小動作整估下人就叫＂行動升級＂。

So true，71之後已經係咁諗。

利申：69､612､616､71都有出。

冷氣軍師
你有咩高見
俾出黎丫唔該
就喺呢度討論

sorry就算勇武衝唔衝，殺唔殺狗，你都照樣有票投，所以我唔會理同割。 只求傷的是對方，不是我們

甘你老母

直接 hit and rund官屋企

An eye for an eye

Blocked

佢乜都冇講 只係鬧 係咪應該佢出嚟拋磚引玉呀?
佢畀我感覺只係識彈 冇建設性囉

[核彈，一定要推] 同一條片發現公安偽裝黑警，同黑警偽裝示威者既有力罪證。

你就成個細路咁，咪喺度阻住熱門啲post! 一味喺度講廢話！要打飛機拎埋入自己被竇，唔好係呢啲時候阻住熱門post！

應該全民佛系和理非，響屋企等到緣份到了，自然會解決

黑警變陣有路捉

垃圾文章

你講既理論我明
但我都係會支持勇武實踐

核彈都唔割

淨係識彈 又無建議 仲要甘甘甘

屌你老母

選票

你教我點做
Btw 都要以眼還眼

會DQ 選票不了

見到軍事起義 我仲諗住篇文有少許價值
但見到選票就覺得你仲似細路仔 仲天真

樓主 罰抄“咁”字十次先

推

根本就係

tldr 打一大堆野都唔知up乜

一睇最尾就明

Btw, 甘你老母

你嗰張乜撚野選票咁撚威水可以守護香港?
小弟想大開眼界

你寫咁大篇嘢去話同路人做嘅嘢無用
點知得最尾一句係自己覺得有用嘅意見
不如你淨係寫一句啦

選票都可以DQ
你唔係到今時今日仲相信血債票償呀？
唔會怪你咁天真
只係麻煩你睇清楚成個政治環境先指責

繼續發你嘅選票夢啦

可以講個事實你聽
而家就算選晒班泛民入去都冇鳩用，個議會有50%係假議席，一樣係拎唔到控制權，做唔到有效代議政制功能
已經唔講特首選舉成個都係流，根本中共set撚到條防線係超高

所以連登班泛民fans唔好真係以為下年選晒泛民入去香港就可以重光咁天真

睇撚曬成篇野結果就係「具體我地可以做既野之後再開PO講」

甘你老母
BTW，中間做咩重複一段？小學雞作文唔夠字數呀

百彈齋主之餘仲天真到想繼續喺原有制度內小修小補。依家就係制度有問題呀。

Dllm

請大家善用回覆不推功能

前一句軍事起義先係真勇武
後一句用選票守護香港
DNLM你精神分裂夠未？
垃圾po收皮啦

#善用回覆不推功能

根本兩件事就應該同時進行
基本啦用選票改變立法會架構
但係又係咪真係咩都唔做
齋用投票表達訴求呢？

其實問題係[size=6]勇武派仲未夠勇武[/size=6]
成件事就係惡鬥惡 當你惡過班狗 佢哋就會驚
相反 如果用勇武派淨係set路障同射激光
班狗就會無所懼怕 有幾暴力得幾暴力

點解個POST大部分都係不推文回覆 但都上到熱門高位?

我知大家都好燥好嬲
但係唔好俾憤怒冲昏頭腦
無人想再有同樣嘅事情發生
等前線回一回血
先再諗勇武啦

我忍住度氣睇咗咁長
你同我講「按住制度」修正
屌你老母你平行時空見唔撚到五大訴求最撚重要嗰個係唔係？
用選票守護香港我真係笑出嚟
細路仔？你先係以為你張票有意義嘅無知井底鞋！三歲細路都唔會咁天真啦on9999999999999
好撚柒嬲你仲寫啲咁嘅嘢
唔撚屌你唔得嘅